［721] 咪撚再理罵戰 黑警 張超雄呢三方面既Post!

從來干預到我地既行動既只係政府回應我地五大訴求同埋戰術調整
而我地心態上都唔應該受呢三方面受影響
因此咪再理呢啲post，因為無人知佢背後有咩目的
勿忘初衷，勿忘義死士
從來我地既隊友只有我地身邊一齊出黎既人
黎緊721 唔可以俾人有機可乘令我地心態有變
一日未撤回訴求，一日永不罷休。

[7.21 遊行] 文宣集中地

無錯

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

pish

醒少少
咪幫人洗地
人地都有3毛收
你無錢架

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

唔理衝唔衝 721金鐘

721金鐘見

721

理撚得佢講乜9，唔關我地目的事就等於我地做既野要繼續